[推下依條片] TKO一家三口路過比防暴狗包圍 阿仔嚇到喊+用左散彈槍?

Sorry個source係cctvb

陰公 你班死黑警嚇死小朋友啦
同埋留意返，cctvb話黑警今日係tko用左散彈槍

原文：0:26左右，上面已經cut左出

1/10

2/10

推

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

推到有Twitter link

Cls

推
Twitter

屌你老母
細路都搞

警方開霰彈槍??

啊 我行街 比D黑警恐嚇

On9 乜撚野「報稱路過既一家三口」

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

cctvb真係講得好撚on9
好明顯就係一家三口

cctvb報咗我當住係先

屌你老母死黑狗
仲有cctvb 咩”報稱”路過一家三口
個細佬喊晒口又係扮嘢？

咪係 唔洗報稱都知係一家三口啦下話

push

個小朋友喊到

開散彈槍咁撚癲屌你老母？

又用實彈

希望小朋友唔好有陰影

個白頭佬係咪翻閹警

睇得多真係變腦殘

永遠呢啲TBB先影到

有twitter link啦!!!!

陰公小朋友喊好慘啊

cctvb報 但好似暫時未見到其他source

tui

Push

如果唔係個仔喊
佢老豆老母比狗咬左啦
希望佢老豆老母係藍黎
經過今次會轉黃啦

關於散彈槍啱啱喺fb見到依個post

所以你話架單車做得幾好呢，呢班撚樣真係過街老鼠

咩彈黎嫁屌

條單車片我睇左幾次

我都唔識
所以放上嚟研究下

推 似真散彈槍彈

橡膠彈黎

橡膠彈咁嘅色？
同我見過個啲好似有出入咁嘅

黑警係我地仇人

呢隻

咦 又好似係喎

但係cctvb報用左散彈槍

pp

backup, cctvb好快會洗

已backup
仲有twitter

他只是個孩子

嗰下啪一聲好治癒

屌佢老母 以後所有新聞加返報稱警員啦垃圾cctvb

佢地真係報稱
乜撚野證都無

枝槍叫散彈槍，可以用好多種子彈。

幫樓主推tweet 唔該
樓主好波keep going

一直都用緊 係你地一直覺得果支野係玩具槍鎮暴槍

頂 柒左 對槍真係唔熟

散彈槍實彈

唔該哂你

pish

twitter 強推呢條片 呢個畫面係終極核彈級數

個細路好慘
屌你老母咁搞鳩人屋企...實有心理陰影發惡夢
講到尾根本啲恨意就係你班狗自己種出嚟
仲日日係到怪香港市民
覺得市民欠撚咗你哋咁款
醒未呀仆街

有埋youtube
推

推呀 應該放埋上reddit

聽講父母拉左

下 有無source??

巴打幫手放埋上去!!
唔係好識用reddit

以爲non-lethal weapon

支野滑膛嘅 入咩野入去都得
你諗到嘅都可以裝上彈頭 諗唔到嘅都有
有班鬼老得閒得制 入釘 糖 玻璃碎 刀片都有

唔以膛線槍咁限死用實彈頭

原來無

個小朋友喊得好陰公
你班垃圾幾時死

如果有要改標題大大力再推多次
不過如果唔係小朋友喊實接左

拉*

一定要推

似橡膠子彈

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

聽講係一家五口

見到小朋友喊 心都痛埋

咁痴線？

老豆老母極黃，識本人

係咪啫係光頭佬嗰支
sor 槍械認知有啲差 屌細力啲

見到小朋友被狗咬同喊心都UP埋
所以話天降單車越多越好

學到野
咁平時布袋彈都係依枝？

彈殼寫住 RUB***
應該係 Rubber Round

CLS, 個細路一定有陰影

咁佢地有無事?!

我就聽聞話橙柄果碌散彈槍內經改細左入唔到正常嘅子彈
但你睇下新聞 有幾可拎橙柄散彈槍出嚟

綠色物全部拎木柄果支

橡膠嚟 口徑同霰彈嗰隻一樣 （12 gauge)

日軍都冇咁撚癲

之後應該會黃到發光
個小朋友大個肯定對狗好似殺父仇人咁看待
童年陰影一世架屌你

就快好似台灣啲電視台咁講埋啲鬼唔知阿媽係女人嘅嘢

都係用雷明燈M870，入散彈(鋼珠)/布袋彈/橡膠子彈都得

上面巴打講左係橡膠彈嚟

肥媽：全家仔女都喊

觀察力

咁實彈入唔入得？

Backup

CCTVB啲用詞真係痴撚線

係 就係木柄果支

而市面都見到有橙柄果支散彈槍 果支特規嚟 入唔到正常彈彈

cctvb真係睇撚壞腦

冇事 冇比人拉 爸爸媽媽之後都接返小朋友，
小朋友極驚爸爸媽媽比狗打，喊左極耐！
真係嚇死佢，心都up埋！

爸爸同小朋友冇傷
而媽媽比狗打傷，3處傷痕，已無大礙

個細路仔喊個幕 一定要推上twitter
就算老豆老母無拉已經係真核彈

唔同大細嘅鋼珠同重頭彈
比鹿彈 or 重頭彈打中即死

吓

唔該手足
btw食屎狗正係識打女人

啊 好慘啊 姐姐好想呵返佢

仆街路過仲要打傷

唔好害人的仔女呀！！！！！！

點報稱路過？
擺到明就路過啦屌你黨媒 一家三口可以非法集結？

真係仆街黎
天降多幾架單車啦

前日大埔先拉左三個人 就係因為佢地一齊行就拉左告非法集結

推!!!

得，本身就用黎射(鉛珠)霰彈

岸尻

不如話佢老婆同人玩3P都非法集結啦屌

呢篇報道唔知袁狗瞓醒仲會唔會見到呢

無知問多句 霰彈姐係啲鉛珠?
依幾個月先對子彈有認識

所以已經backup左放埋上twitter

重點係要比仲睇83, 81既港豬睇到
聽朝肯定會消失左

黑警凈係識搞細路同女仔，對住d爛佬潑婦就扮死狗

Cls
希望小朋友無嚇親

報稱喊哂口

細個學校明明教警察叔叔好人黎架

今時今日仲睇嘅都....

仲識蝦老人家

係，霰彈你當有唔同粒數/大細嘅鉛球咁，一次過射出去

鉛太軟

鋼珠 有分大細
細嘅打雀 幾百粒細鋼珠
大嘅打鹿 十幾粒大鋼珠
重頭彈 一粒鋼制彈頭

其實用咩彈頭都可以殺人

巴打你對子彈好有認識
咁嗰粒射左出去之後爆啲鋼珠出嚟定係點

個細路分分鐘過30年後會變成專殺狗果d殺人狂

原因就係細個果陣俾狗欺凌過

Yellow object sent by God

有對深黃父母實會好好教育返佢嘅

上Twitter plz

黑警們 Mon Po狗 他朝君體也相同啊

你ff下用彈弓一次過射幾十粒鋼珠 就係咁嘅樣
火藥爆炸係推動彈頭 唔係整爆粒彈

已上

有twitter link啦!!!!

哦 你咁講我明啦
啱啱喺度諗啲鋼粒喺粒彈入面點射出嚟

小朋友第日會成為革命中堅

推撚爆佢老母！！

retweet!!!!

Kids, don't cry! It doesn't help at all.
You have to be strong enough to rebel.

其實呢支m870真係好正 利申去旅行係咁以玩過下

一粒子彈有底火 火藥 彈頭

散彈槍子彈都係咁嘅原理

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

cctvb 睇嚟未懲罰夠

依家先知

班警犬冇屋企人，就搞到人哋一家三口

原來粒構造都咁多野嫁
我對子粒嘅認識就只係一粒野

堆

個細路好大陰影

正常 未有反送中運動好多人冇槍果面認識嘅
以為子彈係一粒野 冇彈殼彈頭之分

有左呢場運動就覺得差老手上果支長槍全部都係玩具槍嚟
因為用親都係布彈膠彈煙彈 聽落好以玩具槍咁
除左用氣推嘅漆彈槍外(警畜叫開做胡椒球槍 )

全部都係用火藥推嘅實彈槍嚟 唔好再見到長槍就覺得冇事咁

全家仔女都喊

希望可以照亮香港嘅未來

開多左個post喺world台

It is heartbreaking to see a kid crying like this

你唔講真係唔知！！
之前以為依枝係專for布袋彈槍同橡膠彈槍

胡椒球槍個名根本會誤導人覺得無乜殺傷力

藍絲又會話，係暴徒派嘅，喊得假，搵細路阻止警察做嘢，洗腦做黃絲

所以呢樣應該煲大做國際文宣，本地大家輕鬆share

家庭樂都搞人

屌

有Twitter link啦!!!

開多左個英文post喺world台
It is heartbreaking to see a kid crying like this

所以已經twitter左 幫手retweet下

有Twitter link啦!!!

開多左個英文post喺world台
It is heartbreaking to see a kid crying like this

咪就係 打wargame 支槍2j都打撚到你爆缸

警畜手上果支仲要係20j 真係想像唔到果日太古站行刑式掃射係有幾痛

0.99都會爆啦 真係唔敢想像中槍會點

報左1次ja, 而且已下架

好彩backup得快

蘋果21：11 32?

可唔可以介紹下胡椒球槍

wtf

推呀

睇到心都痛

最近cctvb唔知點解改咗叫防暴槍同霰彈槍

一支用氣推動子彈嘅槍完

推唔郁

搞到我都一時誤會左又用新武器

推唔郁就twitter啦
twitter需要你

人神共憤

我都google緊
屌原來都打得死人

痴撚柒線

見到小朋友喊到咁真係睇到好嬲

有Twitter link啦!!!